係YouTube 見到8964 "真相"

完全唔知堅定流…
但完全顛覆咗我嘅固有認知
唔係分化定咩 純粹見到想share 討論下
其實以前我都有聽過類似嘅講法
但見到香港對64嘅態度 又好似係流咁

第一次開po 唔好屌我